有冇人有強迫症

睇完醫生，佢話係強迫症

強迫症冇咩好醫